死利狗：沙拿做乜踢世界盃？？

上季入成40球
決賽仲食左拉膠一野
依家先十月頭已經變地底泥
連踢世界盃都係錯

平時口就話YNWA
俾呢隊垃圾贏到英超仲得了既

同利狗認真

個post 入面佢地屌到高普仆街

羞家

搵到戰犯

世界盃都唔俾踢
做利真係慘

高普冚家鏟啦冇冠軍
daddy都叫有歐霸

4年一度都唔俾

今年三冠叫糊都反

班利狗大想頭到拎唔到全勝就想高普躝

喺自己狗竇講野 都比人cap圖

買左兩個

同泛民一樣念口黃嗌爭取民主

真係想羸到季尾

入面得一條友咁講 跟住俾人屌又睇唔到

沙拿斷腳啦

世三威得幾場
Sana唔應該踢世盃
皇者利

又唔諗下兩三年前揸住咩人咩成績
果時梅到仆街
高普都肯黎玩重建
以家作客輸一場就屌哂老母咁

又割席

on9=假利

法賓奴同基達加埋成億

痴撚線，下半季沙拿大爆發拎英超啦，咁都好屌既

贏波=高daddy熱血好波
輸波=躝啦高狗冇戰術

屌你，隔離49000 ，一隻普通巴士都成憶啦

高普沙拿屌你老母

抵啦

曼聯舊年有亞軍呀屌利老母

笑死，湊利久又割席
DKNY

唔係高普可能歐霸都冇得踢
重有歐聯亞軍？
猁狗

唔係我地利 鳩普條廢中失緊業呀

沙拿一頹少少
即刻比成千上萬隻猁狗屌到變袋底泥

今年呢49000

On9=假猁

今年冇點使錢wor sor

佢係曼迷黎

今年唔計啵。今年利記年

又拉埋曼

On9=曼扮猁

之前有個post又係cap人地狗竇圖, 唔記得邊隊
嗰個post嘅樓豬俾人屌到反皮, 仲要負皮如潮

CAP痢狗竇圖就調返轉頭,痢狗俾人俾人屌到柒彩咁好笑

利迷對住gopro都要屌既話
我驚佢地做曼迷會中風死

@何東妹

呢個真

相反我地暴迷不論輸贏都叫摩狗躝

條件反射嚟

講個笑話 包好笑 唔笑認做你契爹